/********************** README ***********************/

- Cada parte do teste está em sua pasta específica e a API pronta para uso através da versão 1: v1/index.php

- Estrutura do banco de dados no arquivo task_manager.sql